有咩中階機介紹？

主要whatsapp, 影相
唔打機

mon唔要太大

iphone

U play
Xa1

se

XA1 plus

幫你答埋係華為機啦

3k前旗艦samsung s7

5SE？

華為！我之前見到一部一萬蚊到底係咩機

影相中階唔大mon既話

就xperia xa1

iphone se都唔錯